\item Consideremos a $\C$ como un $\R$-EV y sea $T:\C\to\C$ dada por $T(z)=\bar{z}$.
    \begin{enumerate}
        \item Probar que $T$ es una transformación lineal.
            \begin{mdframed}[style=s]
                Sean $\alpha\in\R,u,v\in\C$
                \begin{align*}
                    T(\alpha u+v)&=\overline{\alpha u+v}\\
                    &=\overline{\alpha u}+\overline{v}\\
                    &=\overline{\alpha}\overline{u}+\overline{v}\\
                    &=\alpha \overline{u}+\overline{v}\\
                    &=\alpha T(u)+T(v)
                \end{align*}
                Por lo tanto, $T$ es una transformación lineal.
            \end{mdframed}
        \item Hallar la representación matricial $[T]_B$ para la base $B=\{1,i\}$ y $[T]_{\tilde{B}}$ para la base $\tilde{B}=\{1+i,1-i\}$.
            \begin{mdframed}[style=s]
                \begin{center}
                    $\begin{cases}
                        [T]_B=\left([T(1)]_B\quad[T(i)]_B\right)&\to[T]_B=\begin{pmatrix}
                            1&0\\0&-1
                        \end{pmatrix}\\
                        [T]_{\tilde{B}}=\left([T(1+i)]_{\tilde{B}}\quad[T(1-i)]_{\tilde{B}}\right)&\to[T]_{\tilde{B}}=\begin{pmatrix}
                            0&1\\1&0
                        \end{pmatrix}
                    \end{cases}$
                \end{center}
            \end{mdframed}
        \item Hallar $P_{B,\tilde{B}}$ y $P_{\tilde{B},B}$.
            \begin{mdframed}[style=s]
                \[\begin{cases}
                    P_{B,\tilde{B}}=\left([(1+i)]_B\quad[(1-i)]_B\right)&=\begin{pmatrix}
                        1&1\\1&-1
                    \end{pmatrix}\\
                    P_{\tilde{B},B}=\left([(1)]_{\tilde{B}}\quad[(i)]_{\tilde{B}}\right)&=\begin{pmatrix}
                        1/2&1/2\\1/2&-1/2
                    \end{pmatrix}
                \end{cases}\]
            \end{mdframed}
        \item Probar que $[T]_{\tilde{B}}=P_{\tilde{B},B}[T]_BP_{B,\tilde{B}}$,
            \begin{mdframed}[style=s]
                \[P_{\tilde{B},B}[T]_BP_{B,\tilde{B}}=\begin{pmatrix}
                    1/2&1/2\\1/2&-1/2
                \end{pmatrix}\begin{pmatrix}
                    1&0\\0&-1
                \end{pmatrix}\begin{pmatrix}
                    1&1\\1&-1
                \end{pmatrix}=\begin{pmatrix}
                    0&1\\1&0
                \end{pmatrix}\]
                Con lo cual se demuestra la igualdad.
            \end{mdframed}
    \end{enumerate}